"Moet ik nerveus zijn?"
Esmeralda zei.
"Ik zal het proberen te zijn, als jij denk dat ik zou moeten.
Heb ik niet teveel juwelen over mij?
ik heb bijna net zoveel als je hebt, en ik schijn mezelf helemaal in vuur en vlam te staan. '
